{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120321",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉피양 서초점"
    },
    "text": "ボンピヤン瑞草店\\n\nソウル瑞草区瑞草洞13301階\\n\n8:2の割合で作られたそばと純麺、特上級の韓牛で作ったプルコギ、豚肉、ゆで肉など多様な料理を提供するポンピヤンは平壌冷麺専門店です。 広い座席空間ときれいなインテリアで構成されており、101席と8つの部屋で構成されており、静かな食事を楽しみたいお客様に最適です。 韓国料理の冷麺と韓牛を一緒に楽しむことができるここは普段から多くの人で賑わい、名節の時にはその数をさらに多く集めるでしょう。 寒水以北の日較差が激しい地域で飼育された保水力に優れた韓牛を使用し、奥ゆかしい香りが上向き式炭火ロースターに十分燻煙され、特上級韓牛の味を楽しむことができます。 11:00から22:00まで営業しているボンピヤンは、世界の人々にウェルビーイング韓国料理を提供します。 ポンピヤンの平壌冷麺は、肉の香り、そばの香り、出汁の香りの3つの味を一緒に楽しむことができ、世界中の人々が魅力を感じるでしょう。 韓牛と冷麺を一緒に楽しみたいなら、ボンピヤンは最適な選択になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボンピヤン瑞草店はどこにありますか？",
            "answer": "ボンピヤン瑞草店はソウル瑞草区瑞草洞13301階にあります。"
        },
        {
            "question": "ボンピヤンはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ボンピヤンはそばと純麺、プルコギ、豚肉、ゆで肉など多様な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ボンピヤンの座席数はいくつですか？",
            "answer": "ボンピヤンは101席と8つの部屋で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ボンピヤンの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ボンピヤンの特徴的な料理は平壌冷麺と特上級韓牛のプルコギです。"
        },
        {
            "question": "ボンピヤンは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ボンピヤンは11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ボンピヤンはどんなお客様におすすめですか？",
            "answer": "ボンピヤンは静かな食事を楽しみたいお客様に最適です。"
        },
        {
            "question": "ボンピヤンの韓牛はどのように飼育されていますか？",
            "answer": "ボンピヤンの韓牛は寒水以北の日較差が激しい地域で飼育されています。"
        },
        {
            "question": "ボンピヤンの冷麺はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ボンピヤンの平壌冷麺は肉の香り、そばの香り、出汁の香りの3つの味を一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ボンピヤンで韓牛と冷麺を一緒に楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ボンピヤンでは韓牛と冷麺を一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ボンピヤンはどのような雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "ボンピヤンは広い座席空間ときれいなインテリアで構成されており、静かな食事を楽しみたいお客様に最適なレストランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 411
    }
}